點解我咁靚仔 但係都...

一人兩個靚仔唔係無敵嘅事
我先
點解我咁靚仔 但係都未拍過拖
點解我咁靚仔 但係都係落club冇女埋我身

因為你甩頭髮

冇頭髮幾靚仔都冇用啦